［Poly人入］派gpa

今日派gpa 大家點啊？
歡迎分享下
另外我想問如果我個car考得唔理想（但pass)
我可唔可以reject我個car個分去讀其他car補返？
又或者多幾個car 然後可以計最高分個car?

AF2602 好驚炒啊

唔係出左分咩？

未打完， 最後D+

慘